{"id": "ID", "label": "label", "text": "text"}
{"id": "2006501", "label": "0", "text": "VESTES MANQUANTES. Bonjour, est ce normal qu'il me manques trois vestes ( 2 L et 1 M) allez vous m'adresser un autre colis de trois car j'en ai absolument besoin d\u00e9but semaine prochaine pour mes \u00e9quipes lundi j'ai re\u00e7u un colis, il manquait ces trois vestes mais \u00e9tant donn\u00e9 que j'attendais un autre colis je me suis dis qu'elles allaient arriv\u00e9 aujourd'hui pouvez vous faire le n\u00e9cessaire et avant tout me donner une r\u00e9ponse cdt sebastien "}
{"id": "2006601", "label": "0", "text": "Mauvaise qualit\u00e9. Pas de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9, il s'ab\u00eeme au bout de quelques lavages. D\u00e9\u00e7ue. "}
{"id": "2006701", "label": "0", "text": "Heureusement le tissus est de bonne qualit\u00e9. Je suis d\u00e9\u00e7ue par le col qui est beaucoup trop large et pas du tout esth\u00e9tique m\u00eame la chemise ouverte "}
{"id": "2006801", "label": "0", "text": "Ai re\u00e7u 2 chemisiers sur trois?. Sur les trois chemisiers command\u00e9s, seul le noir et le bordeaux sont arriv\u00e9s . Je n\u2019ai jamais re\u00e7u le beige!. "}
{"id": "2006901", "label": "0", "text": "Sac. Je mais que deux \u00e9toile Je penser pas qui allez \u00eatre asser petit franchement j'aime pas du tous tu peux m\u00eame pas maitre un porte monnaie en grand je suis dessus de mon achat je vais le donner \u00e0 ma ni\u00e8ce ou m'en servir pour renger des chose "}
{"id": "2007001", "label": "0", "text": "Super \u00e0 porter mais fleurs pas top. Les dessins de fleurs pas top .. L\u00e9g\u00e8rement trop grande attention lors de votre commande ... Point positif elle est agreable a porter et tombe bien. Je la retourne \u00e0 cause des fleurs qui ne sont pas top mais je la recommand\u00e9 en unie "}
{"id": "2007101", "label": "0", "text": "Plut\u00f4t rose que blanche. Ne reste pas blanche longtemps, elle vire au rose malgr\u00e9 un lavage qu\u2019avec du blanc ... "}
{"id": "2007201", "label": "0", "text": "Bof. d\u00e9\u00e7u par l'article qui para\u00eet plus beau et plus grand en longueur sur le site d'Amazon... de plus la mati\u00e8re n'est pas si chaude que \u00e7a ...je trouve donc ce produit cher niveau qualit\u00e9-prix je l'ai pay\u00e9 19,99 \u20ac quand m\u00eame "}
{"id": "2007301", "label": "0", "text": "qualit\u00e9 et tenue d\u00e9cevantes. Il y a de nombreuses qualit\u00e9s et finitions chez Lacoste... Important de bien choisir. "}
{"id": "2007401", "label": "0", "text": "Pas tr\u00e8s solide. Pas tr\u00e8s solide car c'est du plastique "}
{"id": "2014001", "label": "1", "text": "Belke et chaude assez longue. 1 an que je l ai et n as pas boug\u00e9 avec les machines belles couleurs et chaude "}
{"id": "2014101", "label": "1", "text": "Super article et livraison tr\u00e8s rapide. Mon fils l adore il tient chaud et tr\u00e8s agr\u00e9able \u00e0 porter (tout doux), quand \u00e0 la qualit\u00e9 pour le moment impeccable mais pas assez de recule pour dire si \u00e7a va tenir dans le temps "}
{"id": "2014201", "label": "1", "text": "fiable. article de bonne qualit\u00e9, conforme a la description , styl\u00e9 et simple a port\u00e9 je le recommande pour les int\u00e9ress\u00e9s "}
{"id": "2014301", "label": "1", "text": "Top. Trop sexy acheter sans h\u00e9siter il sont trop bien tailler et vue le prix c cadeaux les yeux ferme vous acheter "}
{"id": "2014401", "label": "1", "text": "Parfaite pour souligner la taille !. J'aime beaucoup de style de ceinture. Elles permettent de cintrer n'importe quelle robe, parfait pour souligner la taille ! Pas de souci avec le fermoir, \u00e9lastique avec grains (pourrait ne pas convenir \u00e0 toutes les robes de soir\u00e9es). Livraison rapide avec informations r\u00e9guli\u00e8res sur l'\u00e9tat de la commande. Je recommande ce produit. "}
{"id": "2014501", "label": "1", "text": "Satisfaite de cet achat. Tr\u00e8s agr\u00e9able \u00e0 porter, plus de fortement d\u00e9sagr\u00e9able aux niveaux des cuisses, je ne m'en passe plus sous mes robes d'\u00e9t\u00e9 "}
{"id": "2014601", "label": "1", "text": "Parfait. Tr\u00e8s beau produit, conforme \u00e0 la description ! Mon homme les adore, elles sont esth\u00e9tiques et prot\u00e8gent bien donc ravie de cet achat "}
{"id": "2014701", "label": "1", "text": "parfait. de qualit\u00e9 \u00e9gale \u00e0 la marque 180 S parfait pour les temps de grand froid, venteux... en beaucoup moins cher et de qualit\u00e9 "}
{"id": "2014801", "label": "1", "text": "un article qui correspond \u00e0 sa photo. merci pour une livraison ultra rapide. Le bonnet correspond exactement \u00e0 sa description et ses promesses. Ravie de mon achat. "}
{"id": "2014901", "label": "1", "text": "Agr\u00e9able et doux. Super absorption, plus aucune irritation, l'odeur n'est pas top mais bon sans produits chimiques c'est normal. Seul b\u00e9mol, parfois bouge dans la nuit ou autre et \u00e7a peut arriver d'avoir une petite tache, \u00e0 part \u00e7a produit vraiment agr\u00e9able \u00e0 porter "}
{"id": "2006502", "label": "0", "text": "Ne brule pas. Impossible de maintenir la combustion, il faut constamment rallumer ET se cramer le pouce avec le briquet. Pensant que ce n'\u00e9tait pas assez sec, je les ai confin\u00e9 avec du gel de silice dans une boite herm\u00e9tique plusieurs mois, rien \u00e0 faire c'est pareil ... Difficile de parachever un quelconque rituel dans ces conditions ... "}
{"id": "2006602", "label": "0", "text": "Fragile. Mal expliqu\u00e9 sur un simple sch\u00e9ma sur le carton me parait tr\u00e8s fragile a voie avec le temps si le tuyau tiens "}
{"id": "2006702", "label": "0", "text": "A am\u00e9liorer. Achet\u00e9 pour protection des projections en micro ondes. Le couvercle est difficile \u00e0 plier ou d\u00e9plier et la \u00ab poign\u00e9e \u00bb sup\u00e9rieure ne permet pas une bonne pr\u00e9hension. L\u2019id\u00e9e est \u00e0 am\u00e9liorer "}
{"id": "2006802", "label": "0", "text": "ne sert \u00e0 rien, totalement inefficace. ne sert \u00e0 rien, totalement inefficace, n'emp\u00e8che pas le chien de se l\u00e9cher (la patte) "}
{"id": "2006902", "label": "0", "text": "Bien un peut dommage pour l\u2019es sac. Les bac sont trop petit et les sac poubelle ne tient pas un peu dessus "}
{"id": "2007002", "label": "0", "text": "Ne fait pas ce qui est promis dans le descriptif. J ai 2 chats a la maison donc des poils sur les v\u00eatements et aussi des cheveux donc j ai ajoute le filtre lors des lavages et je ne trouve rien dans le filtre il ne sert pas \u00e0 grand chose "}
{"id": "2007102", "label": "0", "text": "PARTIEL. Les d\u00e9cors sont un peu flous et seuls les pandas sont \u00e0 faire. Assez d\u00e9\u00e7ue ! "}
{"id": "2007202", "label": "0", "text": "tr\u00e8s petit et fragile. BOF ! pas efficace du tout ! "}
{"id": "2007302", "label": "0", "text": "Bien mais d\u00e9faut de fabrication ?. Malgr\u00e9 les apparences, ce composteur de cuisine n\u2019est pas tr\u00e8s bien con\u00e7u. Le couvercle ne se positionne pas parfaitement ce qui laisse une petite ouverture ... et donc les odeurs qui sortent et les moucherons qui entrent ! Un probl\u00e8me de fabrication ? Seul le fabricant peut me le dire ... "}
{"id": "2007402", "label": "0", "text": "Long\u00e9vit\u00e9. Pack de deux achet\u00e9 et il y a deux et d\u00e9j\u00e0 un qui ne fonctionne plus. Autrement rien \u00e0 redire au niveau de l'\u00e9clairage qui satisfait pleinement. "}
{"id": "2014802", "label": "1", "text": "Parfait. Il correspond parfaitement \u00e0 mes attentes, couleur, tissus,....effet d'enfer et frais sur mon canap\u00e9 ! "}
{"id": "2014102", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014202", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014302", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014402", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014502", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014602", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014702", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014802", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2014902", "label": "1", "text": ""}
{"id": "2006503", "label": "0", "text": "Qualit\u00e9 tres decevante. Faut contact sur le bouton d'un des deux micro, il s\u2019\u00e9teint tout seul. Il faut porter le micro en contact avec la bouche sinon on n'entend pas la voie. Le transformateur 12v qui alimente l'appareil est tomb\u00e9 en panne d\u00e8s la deuxi\u00e8me utilisation. Les indications sur l\u2019\u00e9cran ne servent \u00e0 rien, vu qu'il y a juste le bouton du volume et le bouton power qui fonctionne. "}
{"id": "2006603", "label": "0", "text": "La conformit\u00e9 des produits et le nombre. La conformit\u00e9 des produits est correcte, par contre il manquait deux connecteurs (un male et une femelle) dans le colis, pourquoi? Merci de votre r\u00e9ponse ? "}
{"id": "2006703", "label": "0", "text": "Pas fiable dans le temps. En moins d'1 an, le produit ne fonctionnait d\u00e9j\u00e0 plus. Je l'ai jet\u00e9 sans regret. Non je ne le recommande pas. "}
{"id": "2006803", "label": "0", "text": "Bof. J'en ai command\u00e9 deux... Apr\u00e8s deux mois d'essai, l'un des deux ne fonctionne plus... Puis ils ne sont pas souples: lors du d\u00e9pli du c\u00e2ble ils se mettent dans des formes bizarres et chiantes... "}
{"id": "2006903", "label": "0", "text": "Pas mal. \u00c7a marche pas trop mal. Gros soucis, le volume d\u00e9marre a fond a la mise en service. C'est pas le top. "}
{"id": "2007003", "label": "0", "text": "\u00c0 d\u00e9conseill\u00e9. Utilisation tr\u00e8s peu servi pas assez costaud c\u2019est d\u00e9cousu au niveau de la fermeture sinon tr\u00e8s belle couleur tr\u00e8s beau design mais pas costaud du tout \u00e0 d\u00e9conseiller "}
{"id": "2007103", "label": "0", "text": "Guitare \u00c9lectro-Acoustique. Produit \u00e0 \u00e9viter. Le pr\u00e9-ampli ne fonctionne pas et la qualit\u00e9 est moyenne. Le prix le justifie. "}
{"id": "2007203", "label": "0", "text": "Pas cher et grand mais..... Pas cher, on peut mettre plusieurs guitares mais un des \u00e9l\u00e9ments (petites barres \u00e0 visser pour caler les t\u00eates de guitare) \u00e9tait inutilisable (pas de pas de vis) et la hauteur \u00e9tait un peu plus haute qu'indiqu\u00e9e du coup, une de mes petits guitares ne tient pas. Mais pour des guitares normales pas de souci. heureusement je ne m'en sers que pour 4 guitares pas 7 sinon j'aurais eu un souci avec la petite barre cass\u00e9e. "}
{"id": "2007303", "label": "0", "text": "La qualit\u00e9. Le bois de cette \u00e9tag\u00e8re est pas de qualit\u00e9 faire attention en la montant car le bois se cassait en vissant en plus re\u00e7ue avec deux angles cass\u00e9s probl\u00e9me \u00e0 la livraison attention aux livreur qui ne son pas soigneux "}
{"id": "2007403", "label": "0", "text": "Bof. Joli produit mais au pliage pas pratique et rentre difficilement dans sa housse \u00e0 la couture et \u00e0 la fermeture \u00e9claire tr\u00e8s fragile "}
{"id": "2014003", "label": "1", "text": "Parfait pour poser votre guitare. Produit conforme et de bonne qualit\u00e9. Je l\u2019utilise depuis un moment maintenant et aucun probl\u00e8me. "}
{"id": "2014103", "label": "1", "text": "Tres satisfait. Je suis vraiment tr\u00e8s satisfait de cette achat car ce micro est vraiment tr\u00e8s bien ,il a une tr\u00e8s bonne qualite de son ,il est tr\u00e8s esth\u00e9tique,il est livrer avec le filtre anti pop Je recommande \u00e0 tous "}
{"id": "2014203", "label": "1", "text": "Un bon boule Disco. Excellent produit! Un bon \u00e9clairage et effets sonores pour la soir\u00e9e! "}
{"id": "2014303", "label": "1", "text": "Support violon conforme \u00e0 la description. Ce produit est stable contrairement \u00e0 d'autres commentaires qui disent le contraire. Il tient parfaitement sa place sur un meuble, buffet pour ma part. Je recommande ce produit "}
{"id": "2014403", "label": "1", "text": "super mat\u00e9riel. Je l'utilise tous les jours pour accorder ma guitare. bon outil merci "}
{"id": "2014503", "label": "1", "text": "\ud83d\udc4c. Nickel pour le BIRD UM1 "}
{"id": "2014603", "label": "1", "text": "micro. Colis arriv\u00e9 en bon \u00e9tat, bien emball\u00e9 et en deux jours avec l'option \"prime\". Fonctionne tr\u00e8s bien port\u00e9e non mesur\u00e9e mais traverse un gros mur de pierre et une porte vitr\u00e9e double vitrage... "}
{"id": "2014703", "label": "1", "text": "Guitare. Parfait pour accorder ma basse, l\u00e9ger et tr\u00e8s petit, et surtout ne consomme plus de batteries (se recharge). Merci "}
{"id": "2014803", "label": "1", "text": "Excellent. Tr\u00e8s bon article pour le prix ! La finition est tr\u00e8s joli, de plus il s\u2019accorde tr\u00e8s facilement Re\u00e7u rapidement "}
{"id": "2014903", "label": "1", "text": "Micro pour karaok\u00e9 de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9. Command\u00e9 pour une petite fille qui adore chanter et le produit est superbe. Il a une allure de vrai micro, finitions tr\u00e8s bien faites et le son est de qualit\u00e9. Possibilit\u00e9 de connecter via Bluetooth ou par c\u00e2ble. La couleur rose fait super girly. En terme de poids il est correct. J\u2019ai \u00e9t\u00e9 surprise par la qualit\u00e9 du produit qui est vraiment bonne "}
{"id": "2006504", "label": "0", "text": "Attention au chien. Le produit en soi est assez joli et facile \u00e0 monter (\u00e0 2). Mais install\u00e9 dans le jardin comme brise-vue, il n'aura pas tenu plus d'un jour puisque notre chiot de 9 mois (Labrador) l'a trouv\u00e9 aussi tr\u00e8s amusant et l'a d\u00e9chiquet\u00e9 dans la nuit tout en ayant eu la gentillesse de nous rapporter tous les d\u00e9bris devant la porte de la maison ! Il reste les piquets et les sardines... "}
{"id": "2006604", "label": "0", "text": "Defaut dans la conception !. La vis de serrage de la pince est en acier, le pas de vissage en aluminium.. au serrage l\u2019acier de la vis deteriore le filet et emp\u00eache le serrage .. d\u00e9faut de conception.. "}
{"id": "2006704", "label": "0", "text": "Pas assez grande pour couvrir tout le ventre. Pas assez large ne prend pas tout le ventre effet sudation tr\u00e8s l\u00e9ger. Par contre tient bien le dos et on peut bien serrer Aves la double attache "}
{"id": "2006804", "label": "0", "text": "Passable. Il faut le regonfler tous les jours... \u00e9trange non? "}
{"id": "2006904", "label": "0", "text": "Gants tactiles mais ne prot\u00e8ge pas du froid !. Je met 2 \u00e9toiles car ces gants sont tactiles mais n'assure pas son r\u00f4le principal : celui de prot\u00e9ger du froid ! Un comble. Apr\u00e8s 2 ans d'utilisation, les coutures commencent \u00e0 partir. Je ne vous recommande pas ces gants, malgr\u00e9 qu'elles soient \u00e9tiquet\u00e9s \"North face\", la qualit\u00e9 n'est pas au rendez-vous. "}
{"id": "2007004", "label": "0", "text": "colis non re\u00e7u. je ne peux pas juger le produit je ne l'ai toujours pas re\u00e7u il devait \u00eatre livr\u00e9 le 19 octobre et nous somme le 8 novembre en esp\u00e9rant le recevoir bient\u00f4t et mettre une note plus appropri\u00e9e "}
{"id": "2007104", "label": "0", "text": "Revoi rapide. Acheter mais tr\u00e8s peux utile corde \u00e0 ondulation peut \u00eatre installer sans cela "}
{"id": "2007204", "label": "0", "text": "Fard d\u00e9coll\u00e9. Re\u00e7u avec un fard d\u00e9coll\u00e9 "}
{"id": "2007304", "label": "0", "text": ".. Re\u00e7u rapidement mais Ball pas tr\u00e8s solide pour les chiens "}
{"id": "2007404", "label": "0", "text": "Bonne qualit\u00e9 mais taille tr\u00e8s petit. Bonne qualit\u00e9 mais taille tr\u00e8s petit "}
{"id": "2014004", "label": "1", "text": "Recommande \u00e0 100%. Avec cet p\u00e9riode de grand froid que l'on traverse en France et issue du nord ce produit & id\u00e9ale pour ne pas avoir les mains gel\u00e9e lors des sorties avec bb produit conforme \u00e0 la photo super doux et fa\u00e7ade imperm\u00e9able facile d'entretien je le recommande a toutes les parents . "}
{"id": "2014104", "label": "1", "text": "B\u00e2ton d'alignement golf. Toujours pas utilis\u00e9, mais cela semble correct "}
{"id": "2014204", "label": "1", "text": "Au top. Parfait tr\u00e8s bon produit pour voyager \u00e0 l'autre bout du monde "}
{"id": "2014304", "label": "1", "text": "Excellent rapport qualit\u00e9 prix.. Fait le job, sans ruiner l'acqu\u00e9reur. "}
{"id": "2014404", "label": "1", "text": "Solide et robuste. Robuste (je le laisse en permanence en ext\u00e9rieur et il n'a pas boug\u00e9 ou rouill\u00e9), solide (mat\u00e9riaux de qualit\u00e9), cet antivol remplit pleinement son office "}
{"id": "2014504", "label": "1", "text": "Envoie rapide. Je l'ai command\u00e9 pour son prix tr\u00e9s raisonnable ,pour les petits enfants quand ils viennent en vacances,il est facile \u00e0 monter!!il me para\u00eet solide il est tout r\u00e9cent donc \u00e0 suivre pour la qualit\u00e9!! "}
{"id": "2014604", "label": "1", "text": "Produit tr\u00e8s pratique. Je suis satisfaite par ce produit. Il est pratique et facilement transportable. Produit de tr\u00e8s bonne qualit\u00e9. "}
{"id": "2014704", "label": "1", "text": "Sac de voyage repliable. Tout simplement parfait. "}
{"id": "2014804", "label": "1", "text": "L\u00e9ger et petit pour emmener partout avec soi. Tr\u00e8s pratique et efficaces si on est assidue. Je pense que j'ai fais un bon achat. Je verrai \u00e0 l'usage car je viens de commencer. Envoi rapide et soign\u00e9. Merci. "}
{"id": "2014904", "label": "1", "text": "Bonne qualit\u00e9. Je suis content, il a l'air solide et accroche super bien, rien \u00e0 redire. "}
